有無人諗過自己去到40都仲未上到management grade會點？

上司可能30，外國番來，用英文點你做野
同事就fg,妹妹仔叫你呀叔
有無人諗過呢個畫面

junior個個講蝗語

冇諗過
唔諗住打工

上到又點?
一人之下萬人之上既國泰M位都比人炒出黎
除左政府, 重有咩工有保障

唔好話management grade
連manager grade都難上啦

其實上司後生過你呢個畫面好難避免
除非你係ceo

標題應該係去到40仲未入到政府 會點

之後中年失業 做保安 地盤

35仲入唔到政府既下場

gfsvxcvsdrgredgfdxvfxc

最大嘅都係皇親國戚，
邊避到比二世祖點.....